\begin{song}[remember-chords]{title={Sonce sije}, band={Zale}}

\begin{kitica}
Am            F                C            G \\
Sonce sije, veter brije, tebe pa ni. \\
Kod hodiš, kje se skrivaš, kje si mi ti?
\end{kitica}

\begin{kitica}
Odhajam zdaj. Ne bo me več nazaj. \\
Če vprašaš zakaj, zakaj je tako sedaj.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sonce sije…
\end{kitica}

\begin{kitica}
Po polju sva šla. Zvezde gledala \\
Čakala pomlad. Predaleč je bila.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sonce sije…
\end{kitica}

\begin{kitica}
Odhajam zdaj. Ne bo več nazaj. \\
Kaj boš pa sedaj? Izgubila boš ta raj.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sonce sije…
\end{kitica}

\end{song}
